泛民進場，香港無復甦跡象

證明民主係唔work